父親因買錯遊戲機被毆打

日本警視廳於12日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於12月12日發售的攜帶遊戲機PSP。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

法包咁撚大殺傷力打到老豆輕傷

無法無天

利申新會然

xD

你柒夠未

我究竟睇左啲咩系列

次次睇到法式麵包都覺得好好笑

引體上升

題 目
為什麼只要是『法國麵包』、『法國餅』等，都要很硬呢？
答 案
法國麵包早期是用來打人用的，才會如此硬。 傳說百年戰爭英國人被法國人拿麵包給拍了才發明了這一詞，就怕有人打群架，打完警察還找不到證據，麵包不算兇器。 (在法語裡，麵包的統稱是pain，你聽，砰的一聲，麵包砸頭上了，鮮血直流。大家應該知道在英語裡pain是痛苦的意思，估計就是當年百年戰爭英國人被法國人拿麵包給拍了才發明了這一詞，就怕有人打群架，打完警察還找不到證據，麵包不算兇器。) 還有一個原因，法國人鄙視英國的麵包，並認為硬麵包才是至強。 法國人老是鄙視英國的麵包，也就是我們常吃的那種長方體的可以切片用來夾肉做三明治的軟麵包，法語裡叫pain de mie。法國人是絕對不屑一顧的，他們老喊：“faut manger de bon pain fran ais!”(意即法國硬麵包才是至強)，那何謂bon pain呢？
出 處

回帶偷文狗

汪汪汪

笑到標眼水